醜男春天到！美國研究顯示「美女配野獸」才幸福

醜男春天到！ 研究顯示「美女配野獸」才幸福

長得不帥千萬別自卑，因為比起帥哥來說，你更有可能找到一位美女老婆！根據佛羅里達州立大學（Florida State University,FSU）發表的最新研究顯示：美女跟醜男在一起更幸福。

該研究找來113對平均年齡近30的新婚夫妻，為他們拍下全身照後，再交由研究團隊所邀請的第三者，以他們的外貌進行評分，最後透過問券找出「最幸福組合」，沒想到最甜蜜的一對居然是「美女配野獸」。

研究人員Tania Reynolds解釋：「醜男與美女結婚後，他們會認為自己贏得不錯的交易，認為自己佔漂亮老婆便宜，因此會忠於承諾，花很多精力取悅老婆，比方說勤於做家事、積極健身變帥、或在房事上更努力等。」

但相反，當老公比較帥時，醜女老婆會有比較多壓力，比方說節食減肥、瘋狂運動，來讓自己變漂亮，以配得上帥哥老公。Tania Reynolds說：「有一個帥哥老公，對妻子來說會有心理上的負擔，造成負面影響。」

李佳芯

打飛機文

可惜美女唔係咁唸

醜男埋單，好正常嘅事

你要知道隻野獸係好撚有錢既

即係靚仔結婚點都唔會幸福?

垃圾研究

然而99.99%美女都不會選擇野獸（有錢除外）

醜女係咪配靚仔

自膠

醜女是零

佢又唔講下靚仔配靚女
成日見人曬幸福

乜撚邏輯

咩原因會令一個靚女愛上一個醜男先...

寧沒有幸福都不介意~

Exac7ly

q

有錢就叫野獸
無錢果d叫畜牲

> >

我公司到大大聲笑左出黎

飛機文